支持逃犯條例就是支持港獨

我們香港是祖國不可分割的一部分，既然是一國，又可需引渡呢？

強烈譴責林鄭試圖傷害香港和祖國之間的感情。

若條例通過，則是表明香港是獨立於中國的一個地方，萬萬不可！！！

請及早轉發給親朋戚友，好人一生平安！！！

收皮啦

屌你老母
呢個係我第一個留言 亦都係最後一個留言
其他人咪撚推

啲三毛湧哂出黎